老老豆豆，其實阿爺對我地算好

俾水我地飲，沙士之後救咗我地，金融風暴又幫咗我地，知道我地缺人材即刻送過嚟，又俾机會我地啲年輕人上去發展
但係咁好嘅國家竟然都有人反

我阿爺真係對我幾好
細細個成日買零食畀我食

請善用不推文回覆

屌你老母

同祖國一样好

港燦真正演繹咩叫以怨報德

Block

係
國家冇欠我地任何嘢

𨳒你老母

咩撚嘢机會呀 機會呀 屌你老母

真 仲會捉下香港啲賣書佬去食皇家飯 仲請埋佢叫雞

爺你老母 我屌你老母

Blocked

廢post狗 blocked

唔殘唔繁 0分重作

pish

1, 買東江水貴過香港自己起化淡廠
2, 沙士之後既自由行攪到通街水貨， 全部藥房你樂見？
3, 金融風暴幫我地嗰個係貪曾， 佢同人鬥掟錢掟贏
4, 人材缺咩？ 缺既係你老闆用一個咁濕鳩既offer 請人

屌呢條友係真心定假膠

請善用不推文